新魔法，不解釋:)爆頭

自推